Bruno真係吹大咗

啱啱嚟就好似好勁咁
而家就見真章

廢撚到冇出咁

同C朗一鳩樣

係咁吹奏佢入波多，但唔提係12m

Lingard> bruno

王騎終於提翻牙朗

真
兩個葡萄牙騙守呃飯食

Lingard = bruno + podba
但so9唔出他

個傻閪淨係識拎牌

學屆水準冇

兩條x屌，每次入完波

班邪教球迷只會講佢入波好勁，但完全唔會提12m

上季大家有眼見，無屈

仲要送12碼

成日入十二碼唔駛還？

佢瘦撚到小學生咁

叫緊般廢啦

獌打英超個陣場場一樣咁滯 冇表現嗰啲又唔收起 我老母都識教

今日還咗球

但佢已經唔係一般嘅廢

so9係咁保守
反正有明叔光環

咁利都係咁既

事實係個撚個去獌之前都吹撚到好勁 踢完頭一兩場就打晒飛機話好撚勁好正魔性澎湃 過多幾個月就會同獌本身同化變廢 之後就變乜狗乜狗 快啲躝
例如普巴 bruno 下個好快係van de beek

校左自動選陣唔記得轉番手動

但其實好多踢國際賽都正常 /偏向正常
係著曼聯波衫就變唔識踢波咁

根本就係隊波柒

英文咁廢學咩人睇英超